屌你老尾果啲咩五毛、網軍 真係笑撚左

睇你地留言，真係好辛苦。

好心練好港式廣東話 先好入黎搵食啦

支那幾千萬網軍

隨時調幾萬隻蛆都洗到連登白變黑

好在 有佢地提 ，我真係好容易唔記得野